廢青點拎綜援？

政府係咪會check你係咪自己住？
有冇辨法唔比父母知自己拎緊綜援？